近來好多蟲蟲亂咬人，要隨身帶支殺蟲水防身保護自己

為避免蟲蟲攻擊，直接噴眼係最有效。
正所謂以牙還牙，以眼還眼。